《星島》引政府消息:禁蒙面法最快明生效 違例最高監禁一年

來源:立場新聞

屌
我覺得政府玩完了

二百萬香港人一齊監禁一年
睇吓香港死先定係香港人死先

放心
二百萬人都係會照蒙面出
越極權香港人就會越反坑

1年
暴動10年
你一係終身先有阻嚇力
嚇又嚇唔到 又可以幫手攬炒
更加鼓勵人瘋狂篤灰

通常就死都會全力反撲

其實上得嘅 暴動都唔驚…

唔蒙面咪喬裝囉

平時冇不反都出嚟行街㗎啦
冇遊行集會呀

同意
蒙面法?
i don't give a shit with it

放心我一定行到去邊咳撚到去邊

1年

新職業 港女易容化妝師。。